Bitcoin/crypto 集中討論區 （114） 大師兄返黎啦

沙發

Hi

連登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

有無師兄可以些牙返之前連登指數第三期結果
追post追得唔夠實miss左

我覺得 要揀個好意頭嘅post推
就決定係你啦

DOGE 好明顯收緊貨一棍爆上去

pancake爆升

傳說中嘅「升到你唔信」係咪蘊釀緊

ADA先係 收到呢